【推到完場】Pearl 2130 恐龍大時代

故事就一般
但啲景真係好好J

未開始就出po?

提大家早啲番屋企睇

呢套幾時上？ 好似唔太受歡迎

需唔需要劇透？

準備紙巾

隻龍害死爸爸

睇個預告好似都會幾感動

可能我眼淺 次次都眼濕濕

好鐘意呢套
不過tvb播畫面質素下降
d景無咁好j

幾時播CoCo

等多3年

推

tvb播個d係咪dvd質素

隻恐龍好可愛

阿拔jm9

阿勞
q撚到

阿勞

冇人睇

毒撚龍

雞都蝦恐龍

睇緊唔得閒覆

點解覺得立緊flag

仆街大佬

長頸龍🦕係草食性恐龍

靚到

呢幕有啲眼濕濕

靚係幾靚，但好悶啊

雖然故事簡單 人物唔好
但好觸動到我

佢講戰勝恐懼嗰度已經touch 到我

睇落去

其實我覺得阿勞係善良

佢老豆係咪立緊flag

好眼訓

唔好呀

我屌

佢老豆死左？

似Lion King

阿勞冇事
會唔會佢老豆都冇事呀

細細粒勁得意

細細粒都好慘

屌你食花生

屌
好撚核突

個細路係咪成套唔會出聲

搞移民

隻嘢又幾講道理

個post得樓豬

諗住推下嚟叫多啲人睇
明明以前播卡通片都好多人一齊討論

新一代關羽

好撚少人睇

同一年 minions 同angry bird好睇過佢好多

呢套太唔受歡迎
唔似其他彼思電影咁多角色 多笑位

好睇wo 呢套
Meaning 好好 有touch 到我

tvb播咪睇下
啲畫同景好靚

唔係掛
恐龍大時代正好多啵

我覺得好好睇喎，最尾好好喊

頭先個畫面咩事

個𡃁仔好似狗

High撚左野

細細粒好得意

直情係

而家開始睇
岩岩睇左幾秒佢老豆沖落水個幕出左去買野食

睇睇下有d似張敬軒

屌你

眼濕濕

屌
眼濕濕
仆街

心靈交流

呢幕真係
唔需要用說話表達

呀嗚

一到感動位就多好多人入嚟

阿勞有PTSD

個名好中二

呢套好好睇好感動

佢係Tree根 Chung？

次次都眼濕濕

奸既？

抵啦

細路入場睇會唔會有陰影

嚇死
以為食埋佢

雖然我都覺得故事麻麻，但我記得當年睇到最後都眼濕濕

真係狗嚟

暴龍係好人

講咁多
即係搵我地嚟教非

大佬b

啲名咁撚mkm

呢套係講人同寵物既關係，不過今次人變寵物，恐龍變人

暴龍隻手真係好撚短

叫個下

屌你口琴

阿勞愈黎愈勇敢啦

迪士尼嘢唔可以有殺生

仲諗緊佢吹緊乜9

最後仲要一啖食咗

未睇過，第一次睇

Spots咬甩左隻甲蟲頭喎

成日有殺生架啵
獅子王已經有啦

做咩個post咁少人嘅?

可能因為係我開

原來暴龍好好人
侏羅紀呃人

一開始連隻雞都驚既阿勞

點解要趕牛

論畫
真係Pixar 數一數二

依加唔驚喇

畫面 + 音樂

好感動

原來飛機真係可以見到長頸鹿

係咪要準備紙巾

要克服恐懼呀

呢一幕係幾有恐懼感

又係個幾隻野

仆街

哇屌
唔係下話
屌

幻覺?

冇腳印

唔係爸爸

細細粒冇死架可

無腳印

死咗冇戲做

真係好多感人位

成個故仔
同上個禮拜好撚似

但個主題同Dory好唔同

又唔好咁講
上個禮拜都幾多人呀

依套高質好多

賣廣告搞到啲喊位斷鬼哂

你有冇睇

鐘意恐龍大時代多過dory
而且故事完全唔同啵
連表達既野都唔同
恐龍大時代最想表達既係克服恐懼

呢啲位真係

阿勞好叻仔

揾屋企人
跟住救朋友

都唔少感動位
幾鍾意佢講到克服恐懼個point
同埋講恐懼其實好平常

屌
隻嘢好柒
一啖KO

幫細細粒擋

係時候講再見了

非我族類

頭髮都唔同色嘅

Pixar 勁嘅位係可以成個畫面一句說話都唔講
但都可以好感動
Up又係
呢套又係

好唔爭氣又喊咗

好好既故事
要愛家人呀⋯⋯

哭了

大家一齊住咪得囉

可能驚誤會係佢家人
應該想講係佢族人

係囉
大家都咁善良

點解得佢係黑頭髮

好得意

係咁賣廣告

Cry

得閒番去食粟米咁咪見到

可能唔係老豆老母
係族人only

呀嗚～～～

同種但唔係同家族

細細粒咬爆人頭喎

佢族人

可能佢地本身住到好遠

一定唔係老豆老母
細細粒表示過老豆老母已死

細細粒要學行了

畫個圈，代表家嘅概念，真係神來之筆

一齊住就可以拍馴龍記前傳

呢下超勁

劇力萬均

都係死老豆

白髮嗰家人都算唔話得，願意照顧埋細細粒

馴龍記又係好好睇

呼應得好好
團圓團圓

個個年代仲係好少人類
所以見到孤兒都想收養埋佢

係
最鍾意第一集 無牙仔！
二月有第三集

但配音

細細粒係咪唔再去食粟米啦

d鏡頭好正
顯得呀勞好高大 成長左好多

一開頭睇咗兩個主角俾水沖走，之後十半先正式坐低開始睇

如果係搵返juno同fiona就好

動畫主角同真人都一齊長大

仆街大佬仲痴埋嚟

大家唔好傷心
阿勞之後會識到個戴帽嘅阿叔做朋友

一無左細細粒 幾快搵番屋企人

呢套內容未必係最佳動畫
但畫一定係

啲暴龍咁樣用後腳跑好有違和感

係咪冇彩蛋

搵余香凝

終於似爸爸

end 得好急

當佢有會開心d

TVB死都要賣廣告

比想像中好睇

有條蛇喺隻靴入面嗰個？

我信有

好睇好多
唔明點解啲人話好差

希望嗰族人會好好照顧細細粒

Pixar黎講, 呢套個節奏都算倉猝
好多角色出一出又冇左影, 唔多夠喉, 難怪當年評價會一般般, 上一套inside out養大左觀眾個期望

但冇講到咁差
一句說話都唔講 但畫面表達哂啲感情其實都唔易

個故事平淡但感人

啲感動位都幾到位
短短幾分鐘可以touch到人
個感染力真係好強

Pixar依套係試佢地當時既新技術(風景),可以算實驗品

只係呢套同其他pixar作品風格唔太同

下星期

後期coco有無用呢種技術
畫面好似唔夠呢套勁

Coco條橋都幾靚呀
嗰度喊到痴線

coco又係好好睇
畫面靚 故事題材新鮮
加埋有好歌
完全係高質作品

仲以為會播馴龍記
食正二月第三集上畫

溝通唔到
但係心靈掂到

馴龍記買左一二集碟仲未睇
聽日煲埋佢先